[{"id":1191,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 :","a":"150\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 .","b":"100\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 .","c":"150\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 .","d":"100\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 .","answer":"1"},{"id":1192,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0639\u0627\u0643\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 :","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 .","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 .","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","answer":"1"},{"id":1193,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0628\u0645\u062d\u0627\u0630\u0627\u0629 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0647\u0627 :","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0639\u0646 40\u0633\u0645 .","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0639\u0646 40\u0633\u0645 .","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0631\u0635\u064a\u0641 .","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"1"},{"id":1194,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0636\u062d \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 :","a":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 30\u0645.","b":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 100\u0645 .","c":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 150\u0645 .","d":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 150\u0645 .","answer":"1"},{"id":1195,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u064f\u0634\u0627\u0647\u062f \u0646\u0648\u0631 \u0645\u0634\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 ( \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632) \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629 :","a":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 150\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0647\u0627 .","b":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 150\u0645 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 30\u0645 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628\u0647\u0627 .","d":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 100\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0647\u0627 .","answer":"1"},{"id":1196,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0628\u062d\u0648\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642.","b":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0623\u0645 \u0644\u0627.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646.","d":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1197,"question":"\u064a\u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629:","a":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u064a \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0641\u064a\u0647\u0627.","b":"\u0639\u0646\u062f \u0643\u0644 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644.","d":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1198,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0631\u0637\u0629.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0633\u0639\u0627\u0641.","answer":"1"},{"id":1199,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f:","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","b":"\u0645\u0646 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":1200,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631(\u0645\u0632\u0645\u0632\u0645)   \u0644\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 15000\u0643\u063a\u0645 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0635.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0632\u0646\u060c \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0637\u0646\u0627\u0646 (\u0645\u0632\u0645\u0632\u0645) \u0643\u0645\u0627 \u0630\u064f\u0643\u0631.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4000\u0643\u063a\u0645.","d":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 12000\u0643\u063a.","answer":"1"},{"id":1201,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0645\u0644\u0632\u0645 \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 (\u0645\u0632\u0645\u0632\u0645) \u0644\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645.","b":"\u0643\u0644\u0627.","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u064a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629.","answer":"1"},{"id":1202,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627.","b":"\u0646\u0639\u0645.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062c\u0631 \u0645\u0642\u0637\u0648\u0631\u0629.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1203,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0639\u0627\u0626\u0642.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0627\u064b \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644.","answer":"1"},{"id":1204,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062e\u0631\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0631\u0627\u0628\u064a\u0629:","a":"\u0623\u0639\u0637\u0650 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629.","b":"\u0623\u0639\u0637\u0650 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0623\u0639\u0637\u0650 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1205,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639.","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0634\u062e\u0635\u064a\u0629 \u0644\u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 4\u0645.","d":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u060c \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u0646\u064f\u0634\u0627\u0647\u064e\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646.","answer":"1"},{"id":1206,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0647\u064a:","a":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","c":"\u062d\u0633\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":1207,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 (\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629) \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626\u0629\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0639\u0627\u064b \u0628\u0627\u062a\u0627\u064b\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0630\u064f\u0643\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0631\u0648\u0634\u064a\u062a\u0647) \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0627\u064b \u0644\u0644\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 (\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629) \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 (\u062d\u0628\u0648\u0628) \u0645\u0647\u062f\u0626\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0646\u0635\u0641 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629.","answer":"1"},{"id":1208,"question":"\u062d\u0627\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u064f\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u060c \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627:","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0644\u0648\u0627\u062a\u064a \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644\u0646 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0644\u0635\u0627\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1209,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0630\u064f\u0643\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0645\u0639\u0628\u062f\u0629.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0647\u0627.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629.","answer":"1"},{"id":1210,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646:","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0635\u0645\u064a\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0631 \u0648\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u064a\u0629 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0623\u062e\u0631\u0649.","b":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631.","c":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u062d\u0631\u062b \u0627\u0644\u0627\u0631\u0636 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631 \u0627\u0648 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628.","answer":"1"},{"id":1211,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u062d\u0648\u0644\u0646\u0627 \u0648\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646.","c":"\u0628\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0646\u0645\u0646\u0639 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646.","d":"\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u0648\u062c\u0647.","answer":"1"},{"id":1212,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0623\u062e\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629\u061f ","a":"\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0641\u0631\u0635\u0629 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b.","b":"\u0636\u0631\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":1213,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u062f\u0646\u0627\u0647 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u061f","a":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 .","b":"\u0627\u0644\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a .","c":"\u0643\u0627\u0628\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","d":"\u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a .","answer":"1"},{"id":1214,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u064a\u0633\u0631\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u061f","a":"\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0648\u0627\u0631 .","b":"\u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a .","c":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0627\u0637 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":1215,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u061f","a":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 .","b":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0642\u0648\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","c":"\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0627\u0634 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 .","d":"\u064a\u0642\u0644 \u0642\u0641\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0635\u0627\u062f\u0641\u0629 \u0639\u0642\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"3"},{"id":1216,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 .","b":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 .","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":1217,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 .","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 .","answer":"1"},{"id":1218,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u062a\u0637\u0631\u0623 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u062d\u0630\u0631 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u061f","a":"\u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0648 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0648 \u0643\u0644\u064a\u0647\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0627\u064b .","b":"\u0642\u062f \u064a\u0636\u0637\u0631 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u062a\u0647 \u0644\u0645\u062f\u0629 30 \u064a\u0648\u0645\u0627\u064b .","c":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u064a\u0633 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0639\u0645\u0648\u0645\u0627\u064b \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":1219,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u0649 \u0643\u0644\u0645\u0629 \u062e\u0627\u0644\u064a\u061f","a":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u062e\u0644\u0627\u0624\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 .","b":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","c":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629  .","answer":"1"},{"id":1220,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0632\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u064a:","a":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0645\u0648\u062d\u062f \u0644\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","c":"\u0644\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0644\u0625\u0644\u0635\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"}]